{
  "id_query": "17644004",
  "total": 21276,
  "total_current": 200,
  "max_score": 50.737072,
  "origin_question": "Mình không đặt cọc, vậy cho mình hỏi sản phẩm có được bán ngoài cửa hàng ko ạ?",
  "hits": [
    {
      "score": 23.678797,
      "id": "17462713",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình đặt cọc xong mình mua luôn hay mua trả góp vậy ? Và tại sao lại phải đặt cọc , nếu không đặt cọc thì không có hàng nữa hay giá sẽ cao hơn giá dự kiến ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ đặt cọc là chương trình khuyến mãi của Thegioididong.com, khi đó anh sẽ được ưu tiên nhận máy sớm và có các khuyến mãi giá trị ạ, khi cọc anh có thể chọn mua trả thẳng hay mua góp đều được ạ, em chưa có thông tin sau đợt cọc này máy có hàng tiếp hay còn giữ giá không ạ, anh quan tâm vui lòng cọc sớm vì máy đang có giá rất tốt.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.677858,
      "id": "26631951",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muổn hỏi sản phẩm  này tại cửa hàng  phố thạch bàn long biên hà nội còn hàng ko vậy",
      "answer": "Chào chị ! Dạ em kiểm tra thì sản phẩm này có hàng tại các địa chỉ:Tổ 6, Phường Thạch Bàn, Quận Long Biên, Tp Hà Nội Có hàng Số 2 đường Thạch Bàn, phường Thạch Bàn, quận Long Biên, Hà Nội Có hàngChị tham khảo giúp em nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.313896,
      "id": "17577407",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi đến ngày 29 qua đặt cọc tiền có được ko ạ?",
      "answer": "Chào chị My,Thời gian đặt cọc là từ 08:00 16/3 - 22:00 23/3, nên đến 29 mình mới cọc sẽ không được áp dụng khuyến mãi chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.172724,
      "id": "17690143",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mình đặt cọc nhận hàng tại siêu thị thì mình được giữ hàng đến hết ngày mấy vậy QTV???",
      "answer": "Chào chị ,Nếu chị đã đặt cọc trong chương trình đặt trước thì sẽ được giữ hàng tới ngày 11/4 đó ạ, bên em sẽ giao máy từ ngày 1-11/4, nếu chị không nhận máy thì ngày 14/4 bên em hoàn cọc lại ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.01354,
      "id": "23370607",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa đặt online nhận tại cửa hàng. Vậy khi nào mình qua cửa hàng lấy được ạ?",
      "answer": "Chào chị, Khi đặt hàng sản phẩm thì chị có thể nhận hàng trong 48 giờ chị nha, chị có thể đến trực tiếp siêu thị chị đã đặt hàng đẻ nhận máy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.941,
      "id": "17702675",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi? Mình đặt cọc rồi , bây giờ mình ko lấy máy nữa có lấy tiền cọc đc ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể lấy cọc lại anh nha , anh vui lòng ra siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.269876,
      "id": "27399336",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình có thẻ Mastercard của FR Credit vậy có mua trả góp sản phẩm này được không QTV.",
      "answer": "Chào anh. Anh vui lòng chờ trong 60 phút, bên em đang kiểm tra thông tin cho anh. Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.240196,
      "id": "26737844",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình hỏi về sản phẩm này được ko có tốt ko a",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em kinh doanh là hàng chính hãng nguyên seal dùng rất tốt, nếu mình dùng sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất anh sẽ được hỗ trợ 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng anh nhaThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.161804,
      "id": "24132632",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi Phiếu mua hàng 500k đó, bên cửa hàng sẽ trừ thẳng vào giá sản phẩm hay sao ạ?",
      "answer": "Chào chị,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ(Không áp dụng khi mua trả góp 0%) không quy thành tiền trừ vào giá sản phẩm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.718578,
      "id": "17483175",
      "field_search": "question",
      "question": "Không đặt cọc mua đc ko vậy??",
      "answer": "Chào chị, Dạ không đặt cọc vẫn mua được khi có hàng tuy nhiên sẽ không nhận được PMH ưu đãi cho khách cọc thôi ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.71489,
      "id": "19908094",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi mình mua 1 con vivo x9 plus bên nước ngoài không có hỗ trợ tiếng việt vậy trên tgdd có cài đặt được tiếng việt k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại bên mình không hỗ trợ uprom nên bạn có thể mang đến các cửa hàng điện thoại xách tay để được hỗ trợ nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.612173,
      "id": "26592033",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào! Cho mình hỏi là cái phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS có áp dụng cho mọi sản phẩm không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu  chỉ áp dụng để mua , không áp dụng mua sản phẩm khác anh nha. nếu có nhu cầu mua hàng, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.586264,
      "id": "17572038",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong em muốn hỏi ạ???? em có đặt hàng iphone 6 32G và giờ hẹn lấy là 08/04/2017 và em đặt cọc 500k bây giờ em không muốn mua nữa thì em có được lấy lại tiền cọc không ạ!! cảm ơn cửa hàng rất nhiều ạ!!",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh không muốn mua nữa thì hoàn toàn có thể lấy lại cọc ạ, phiền anh liên hệ Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và hỗ trợ nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.568806,
      "id": "19771209",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện sản phẩm iPhone 6 32Gb có có ở cửa hàng nguyễn oanh ko shop?,",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có hàng tại siêu thị 09 Nguyễn Oanh, P.10, Q. Gò Vấp, TP. HCM chị nha , chị quan tâm chị để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giao hàng miễn phí trong phạm vi 20km đến chị nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.535723,
      "id": "28343613",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là : được tặng phiếu mua hàng 500k có được trừ trực tiếp vào giá sản phẩm không ạ",
      "answer": "Chào anh.Dạ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ anh nhận được khi mua sản phẩm không được trừ vào giá anh nha,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.509146,
      "id": "18575254",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ở ngoài có nhiều cửa hàng bán ip 6 16gb vàng đồng thế sao tgdd k có bán ạ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 16GB không có hàng nên bên em không kinh doanh sản phẩm anh nhé, Nếu có thông tin kinh doanh bên em sẽ cập nhật trên trang Thegioididong.com, anh vui lòng theo dõi trang để biết thêm thông tin anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.50026,
      "id": "21649213",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi những cửa hàng do chính apple mở để bán các sản phẩm của apple,ở đấy có sửa điện thoại ko zậy.màn hình đt bị vỡ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này bên em không có thông tin cụ thể anh nhé. Tuy nhiên thì anh có thể  để tham khảo danh sách các trung tâm bảo hành Apple và mang máy đến để được hỗ trợ anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.407196,
      "id": "18000869",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi khi mình đặt hàng qua điện thoại  có được giảm ko?  Giảm bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này anh đặt mua online không có được giảm giá anh nha , sản phẩm này có giá là 9.990.000₫ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.197355,
      "id": "26478997",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không có thẻ jcb gì gì đó thì không được giảm 1t hả ad..rồi phiếu mua hàng gì đó có được trừ trực tiếp vào sản phẩm không ạ...và bây h mình đặt online thì chỉ được giảm 1t thôi hả.",
      "answer": "Chào anh Dạ. Khi anh không có thẻ JCB thì anh chỉ được giảm 1 triệu. Phiếu mua hàng không áp dụng trừ vào giá. Phiếu mua hàng chỉ dùng để mua Apple Watch S3 GPSThông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.13957,
      "id": "28926820",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng bán hàng có uy tín không vậy bạn",
      "answer": "Chào anh!Dạ rất tiếc hiện em không có thông tin cụ thể ạ. Mong anh thông cảm! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.114704,
      "id": "17907080",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình không có gói trả góp 0% cho sản phẩm này à???",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại bên em không có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh. Nếu anh cần thêm thông tin nào thì anh có thể phản hồi tại đây để em hỗ trợ giúp anh nha. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.095613,
      "id": "29316499",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sản phẩm còn hàng ko ạ? Mik ở Bình Thạnh",
      "answer": "Chào anh! Dạ sản phẩm còn hàng tại các địa chỉ sau: Số 820 Xô Viết Nghệ Tĩnh, P.25, Q. Bình Thạnh, TP.HCM Điện Máy Xanh 561 Xô Viết Nghệ Tĩnh, Phường 26, Quận Bình Thạnh, Thành Phố Hồ Chí Minh Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.091238,
      "id": "22799288",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi em đã đặt hàng sản phẩm này giờ hủy đơn hàng bằng cách nào ạ.",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu muốn hủy đơn hàng Online thì ngày mai chị vui lòng liên hệ với siêu thị bên em qua số 18001060 rồi bên em hỗ trợ chị hủy đơn hàng chị nhéChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.032507,
      "id": "17600558",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này được mua ở TGDĐ được không vậy ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Bên em có hỗ trợ bán sản phẩm tại siêu thị sau chương trình đặt cọc cho sản phẩm nha anh, nếu anh cần hỗ trợ thêm về vấn đề gì anh có thể phản hồi tại đây bên em sẽ hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.018011,
      "id": "22817665",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình có sản phẩm màu đen hay xám không ạ ^^",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh màu vàng đồng anh nha , không có màu đen hay xám anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.917435,
      "id": "22820284",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sản phẩm này ko còn hỗ trợ trả góp 0% nữa ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này hết gói lãi suất 0% rồi anh nha , anh cập nhật web vào ngày mai để biết chương trình tháng 11 anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.915422,
      "id": "26253914",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình có bán iPhone hàng 99% không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB CŨ hiện bên em vẫn còn hàng anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.91457,
      "id": "19039751",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mình mua chưa được 1 tháng bây giờ cửa hàng ngừng kinh doanh thì mình có bán lại được nữa ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp của anh nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com thì bên em có hổ trợ thu lại  anh nha. Anh vui lòng cho em biết chính xác thời gian mua hàng và giá trị sản phẩm để em kiểm tra và hổ trợ cụ thể đến anh ạ. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.869156,
      "id": "17489171",
      "field_search": "question",
      "question": "Em không đặt trước mà đến tận cửa hàng mua khi có hàng được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ máy hiện chưa có sẵn tại Thegioididong.com nên chưa mua hàng ngay được ạ, Thegioididong.com dự kiến về hàng từ 1-7/4 và ưu tiên giao cho khách cọc trước nên chị quan tâm vui lòng cọc 500.000đ trước nhé.Xin được thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.793768,
      "id": "24126938",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình còn sản phẩm màu bạc không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ rất tiếc hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em đang có kinh doanh màu Vàng đồng thôi ạ, chưa có thông tin về sản phẩm màu bạc ạ! tuy nhiên thì sản phẩm màu này cũng đang được rất nhiều khách hàng quan tâm, chị có thể tham khảo thông tin sản phẩm màu này giúp em ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.776375,
      "id": "17603418",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt cọc 500.000 vậy có cần trả trước không ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện sản phẩm vẫn chưa có giá chính thức nên chưa hỗ trợ mình gói trả góp cụ thể được ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.754644,
      "id": "22164774",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình mua sản phẩm ở tgdd A thì qua tgdd B có trả đc hàng k ạ",
      "answer": "Chào anh Nam,Trường hợp trên anh có thể mang sản phẩm đến bất cứ siêu thị Thegioididong.com nào để được hỗ trợ đổi trả sản phẩm anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.752647,
      "id": "20330235",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là nếu tôi mua sản phẩm vào tầm 20h00 thì có được giao hàng luôn không?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đặt mua sản phẩm vào 20h thì Thegioididong.com sẽ Giao trước 9 giờ sáng hôm sau hoặc theo yêu cầu cho anh nhéThông tin đến anh ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.582727,
      "id": "18555120",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang tra góp của FE Credit vậy có thể mua trả góp tiếp sản phẩm này được ko???",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh, bên em vẫn hỗ trợ anh mua trả góp anh nha. Tuy nhiên anh nên chọn công ty tài chính khác với công ty tài chính anh đang tham gia trả góp thì tỉ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn đó ạ. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.575754,
      "id": "28143348",
      "field_search": "question",
      "question": "Không lấy phiếu mua hàng 500k thì có được giảm trực tiếp vào sản phẩm ko",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc với anh là không được rồi ạ. Hiện tại bên em chưa hỗ trợ không nhận khuyến mãi trừ vào giá sản phẩm anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.49734,
      "id": "22739578",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này mình con hàng tại thị trấn Phước Long, tỉnh Bạc Liêu không ạ?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB đã hết hàng tại Phước Long, Bạc Liêu anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu như anh quan tâm đến sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em liên hệ chuyển máy về siêu thị gần anh trong 3 – 5 ngày (không tính thứ 7 và chủ nhật) để anh có thể mua hàng thuận tiện hơn anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.487556,
      "id": "27765616",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có trừ vào giá sản phẩm được ko ad",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng không trừ vào giá sản phẩm anh nha. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.38051,
      "id": "27454584",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua online để được giảm giá, và mình là khách hàng thân thiết vậy cho hỏi có được hưởng thêm phần giảm giá ngày khi nhận hàng nữa ko? Vì những lần trước mình mua sản phẩm nào thì khi thanh toán đều được giảm tiền cả.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng liên hệ 18001060 để bên em hỗ trợ anh trực tiếp nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.370348,
      "id": "26912225",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có được trừ vào sản phẩm k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) không hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm nha anh. Anh có thể nhập số điện thoại vào khung sản phẩm để nhận mã giảm giá 3% đến 5% nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.268364,
      "id": "27428085",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu đặt online đến cửa hàng nhận thì có được tư vấn không ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị đặt mua online thì đến siêu thị Thegioididong.com nhận hàng thì chị vẫn được tư vấn bình thường chị nha. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.262762,
      "id": "24255867",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ra cửa hàg tgdd không thấy bày bán mấy con này vậy ad. Hay đặt hàng mới có",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì có thể anh đã đến siêu thị đang hết hàng đấy ạ. Nếu anh quan tâm thì anh có thể cho em biết anh đang ở khu vực nào để em có thể kiểm tra siêu thị Thegioididong.com còn hàng gần nhất với anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.24833,
      "id": "26883566",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng mình có dán cường lực cho ip6 không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không có hỗ trợ dán cường lực nha anh, bên em chỉ có kinh doanh miếng dán màn hình thông thường giá 60.000đ nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.226143,
      "id": "31447233",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi sản phẩm này tại quảng trị còn màu gì ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ máy này bên em chỉ có 1 màu vàng đồng còn hàng ở rất nhiều siêu thị Quảng Trị ạ, anh có thể nói rõ hơn anh đang ở quận huyện nào để bên em kiểm tra cụ thể hơn ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.182533,
      "id": "23209832",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt máy này mua trả góp ngày 19/11 mình lấy hàng có được giảm giá không ạ?,Mình đặt máy này mua trả góp ngày 19/11 mình lấy hàng có được giảm giá không ạ?",
      "answer": "Chào chị Tranh,Chị đặt mua trả góp sản phẩm này ngày 19/11 sẽ được mua giảm giá chị nhé, tuy nhiên không áp dụng mua trả góp lãi xuất 0% và cần làm hồ sơ cũng như nhận máy thành công trong ngày 19 hoặc 20 ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.119135,
      "id": "32122884",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng mình kinh doanh Ip 6 sản xuất năm nào vậy quản trị ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc smartphone không có ngày sản xuất nhé anh, mong anh thông cảm.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.078573,
      "id": "24380073",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi có sản phẩm màu xám ko?",
      "answer": "Chào anh Hiện em kiểm tra thì bên em không kinh doanh màu xám anh nhé. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em màu vàng đồng được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.038588,
      "id": "23757116",
      "field_search": "question",
      "question": "pmh có trừ trực tiếp vào sản phẩm mình mua không???",
      "answer": "Chào anh, Hiện PMH này không trừ vào giá sản phẩm anh nha , PMH này áp dụng mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com hay DienmayXanh.com anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.03831,
      "id": "30649644",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có được giảm trực tiếp vào sản phẩm khong vậy?????",
      "answer": "Chào chịRất tiếc hiện phiếu mua hàng không hỗ trợ trừ tiếp vào giá sản phẩm ạ , tuy nhiên chị có thể dùng phiếu mua hàng cho đơn hàng sau chị mua nha .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.94788,
      "id": "17615649",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn hỏi là mình đã cọc 500k, nhưng k muốn lấy máy thì có lấy lại được tiền cọc không? cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh, Dạ được ạ nếu mình đã cọc và không muốn lấy máy thì bên em sẽ trả cọc lại cho mình ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.909616,
      "id": "28453363",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu cái này mình đặt hàng thì có màu khác không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng thôi chị ơi em thấy màu vàng cũng rất đẹp nên chị tham khảo qua thử có thể chị sẽ thích nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.902388,
      "id": "17914519",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bây h mình mua sản phẩm này trã trước 20% nhưng mà mình cầm theo cmnd và hộ khẩu có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì để trả góp trả trước 20% trên sản phẩm thì anh cần phải có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với địa chỉ có trên hộ khẩu) mới được hỗ trợ trả góp với gói lãi suất của công ty tài chính FE Credit anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.874306,
      "id": "31033037",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sản phẩm này có màu Grey ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em chỉ có màu vàng đồng thôi ạ, nếu ưng ý anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhé.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.82652,
      "id": "21857176",
      "field_search": "question",
      "question": "Add ơi mình có cái samsung J3pro mua ở ngoài cửa hàng khác, vậy mình đem lại thế giới di động để đổi qua iphone 6 được ko add? J3pro của mình mới mua được 1tháng thôi!",
      "answer": "Chào chị Về trường hợp của chị, rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thu lại đối với sản phẩm không mua tại Thegioididong.com hay DienmayXanh.com chị nha. Mong mình thông cảm cho bên em ạ! Chúc chị buổi tối vui vẻ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.747057,
      "id": "22239884",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bên mình có bán iphone 6 lock ko ạ,Cho hỏi bên mình có bán iphone 6 lock ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ bên em không có bán sản phẩm lock ạ, chỉ bán sản phẩm chính hãng quốc tế nhé anh Hoan.Mong anh thông cảm ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.723728,
      "id": "19556750",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở nước ngoài có mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị ở nước ngoài thì không trả góp được nhé. chị có thể nhờ người thân trong nước, trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.692688,
      "id": "18709787",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi , o khu vúc minh dag ở hiện tại đã hết hàng nhưng có 1 khu vực khác trong tỉnh của mình vẫn còn hàng vậy mình vó được đặt hàng để chuyển về giúp mình được không ,mình mua trả góp",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có hỗ trợ chuyển hàng iPhone 6 32GB về siêu thị gần anh đó ạ. Anh có thể Thông tin khu vực anh muốn mua hàng và Thông tin Số điện thoại để bên em hỗ trợ anh mua hàng anh nha.Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.68013,
      "id": "22385586",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin lỗi mình vừa mua sản phẩm này bên mình có thêm cái phiếu mua hàng 500k m tính trừ vào tiền mua máy nhưng bên mình nói ko được trừ vào giá máy. Hôm nay có người quen đi mua sản phẩm thì lại được trừ mình không hiểu cách làm việc ntn của tgdd là ntn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với Phiếu Mua Hàng này Thegioididong.com không áp dụng trừ vào giá máy ạ, không biết người quen anh mua tại siêu thị nào vậy ạ. Anh vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com kiểm tra và hỗ trợ nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.570875,
      "id": "17685433",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào thì mình có thể nhận hàng đã đặt cọc trước vì mình thấy trên web báo là đã có hàng rồi?",
      "answer": "Chào chị Thảo,Nếu chị đã đặt cọc trước thì chị có thể yên tâm, bên em sẽ liên hệ thông báo cho chị ngay khi sản phẩm về hàng. Hoặc chị cũng có thể liên hệ trực tiếp đến tổng đài 1800.1060 vào ngày mai để nhân viên bên em tư vấn chi tiết cho chị nhé.Chúc chị nhiều sức khỏe!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.567635,
      "id": "26506742",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở gần cửa hàng TGDD  tại huyện, muốn đặt mua online iphone 6 trong ngày hôm nay để được giảm giá 1tr có được không? Ngoài ra mình muốn mua thêm 1 đt SS Galaxy nữa thì có được áp dụng phiếu giảm giá 1 triệu nữa không?",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại mình đặt mua sản phẩm Iphone 6 trong ngày hôm nay thì mình có thể nhận được phiếu muahàng 1 triệu anh nhé. không biết mình đang quan tâm đến sản phẩm Samsung nào vậy ạ? Để bên em có thể hỗ trợ anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.559555,
      "id": "18246337",
      "field_search": "question",
      "question": "shop cho mình hỏi sắp tới 30/4 - 1/5 shop có khuyến mãi giảm giá sản phẩm này ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em chưa có thông tin chính xác về chương trình khuyến mãi anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm có thể thường xuyên truy cập vào  để cập nhật thông tin anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.524603,
      "id": "31096741",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ảnh sản phẩm không có team của nhà sản xuất vậy ạ?",
      "answer": "Tem nhé ko phải team ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.507671,
      "id": "21794997",
      "field_search": "question",
      "question": "ben mình có sản phẩm nào trả góp ođ ko chị",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em có hỗ trợ trả góp 0đ cho các sản phẩm dưới 10 triệu chị nha, không biết chị đang quan tâm sản phẩm nào để bên em tư vấn giúp chị ạ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.495409,
      "id": "31735703",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm còn hàng không bạn?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB còn hàng anh nha. Anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.486141,
      "id": "20984748",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không mua ở tgdd nhưng mình vào cửa hàng dán màn hình được không",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em hỗ trợ dán sản phẩm giúp anh nha. Khi dán tại siêu thị bên em thì anh sẽ nhận được bảo hành 3 tháng dán lại 3 lần miễn phí đó ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.415644,
      "id": "22910034",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái này có hàng không vậy",
      "answer": "Chào chị TrânHiện iPhone 6 32GB Thegioididong.com đang có rất ít hàng, tuy nhiên chị có thể đặt hàng sản phẩm này bằng cách nhập thông tin vào khung \"MUA NGAY\" màu cam ở bên phải của hình ảnh máy bên trên, bên em có hỗ trợ chuyển hàng về siêu thị mà chị yêu cầu trong thời gian khoảng 7 ngày chị nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.40827,
      "id": "17712622",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi e đặt cọc hàng ở phổ yên thái nguyên thì có hàng về chhua ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh đã đặt hàng rồi thì anh có thể yên tâm anh nha, khi siêu thị có hàng thì bên em sẽ liên hệ với anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.382738,
      "id": "25060516",
      "field_search": "question",
      "question": "shop cho hỏi trc mình mua iphone 5s tại cửa hàng h mình k muốn dùng thì mình có thể bán lại cho shop k nhỉ",
      "answer": "Chào anh, Anh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.372482,
      "id": "26441131",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang bán tại cửa hàng được cài sẵn iOS mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào anh !  Hiện thì bản IOS là bản IOS 11 anh nhé. Nếu được anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực ( đường,quận, huyện) anh cần mua hàng để bên em kiểm tra giúp anh siêu thị khu vực của anh có hàng không anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.33939,
      "id": "17753654",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nào máy có ạ. Tại em cũng có đặt cọc mà không biết nào có ạ",
      "answer": "Chào anh, Siêu thị Thegioididong.com gần anh sẽ có hàng  trong vòng từ 3-5 ngày (trừ thứ 7 và Chủ Nhật) từ ngày đặt hàng anh nhé. Khi hàng được chuyển tới, bên em sẽ thông báo cho anh đến siêu thị Thegioididong.com để nhận máy anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.32924,
      "id": "22831561",
      "field_search": "question",
      "question": "Sáng mình có đặt 1 máy này tại cửa hàng Nguyễn Trãi. Mình hủy nha bạn",
      "answer": "Chào chị Dạ. Mình vui lòng liên hệ tổng đài Thegioididong.com 1800.1060 (miễn phí cước) để được hỗ trợ hủy đơn hàng. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.3005,
      "id": "17468382",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 2tr5 có đc không ad.. trả góp như thế có được đặt hàng trước ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm đang có chương trình đặt hàng trước để nhận khuyến mãi đó ạ. Nếu như mình muốn góp anh có thể cho thông tin giấy tờ mình đang có như CMND   hộ khẩu   hóa đơn điện để em có thể tìm gói lãi suất phù hợp cho mình anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.27704,
      "id": "18614261",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi sản phẩm này ờ tgdd trà ôn còn hàng kh vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm ở Trà Ôn Vĩnh Long không còn hàng anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng trong 2-7 ngày và giao tận nơi.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.274775,
      "id": "19482180",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng cho mình ? năm ngoái vào tháng 10 mình có mua iphon5s của cửa hàng mình vậy giờ mình muốn lên đời đổi sang iphon6 vậy cho mình ? mình cần phụ thêm bao nhiêu tiền nữa",
      "answer": "Chào anh Diễn, Nếu anh mua điện thoại mới tại Thegioididong.com và còn bảo hành bên em sẽ hỗ trợ đổi trả anh vui lòng cho bên em ngày và giá mua sản phẩm để bên em hỗ trợ giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.265295,
      "id": "27715188",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng 500.000 có trừ trực tiếp vào sản phẩm ko vậy qtv",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không trừ trực tiếp vào giá sản phẩm anh nha. Không biết anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.236221,
      "id": "17566791",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu tgdd có hàng mà mình  không mua sau 7/4 thì được trả cọc hả bạn",
      "answer": "Chào chị,Nếu hàng về và mình không muốn mua nữa, có thể nhận lại cọc bình thường nhé chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.229862,
      "id": "18126559",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi QTV, mình có đặt cọc mua iphone 6 32g nhưng chưa lấy hàng. Vậy bây giờ mình muốn lấy hàng hoặc lấy lại tiền thì thủ tục thế nào?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể liên hệ tổng đài 1800.1060 để nhân viên bên em tư vấn chi tiết hơn giúp anh nha.Chia sẻ cùng anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.18699,
      "id": "28139109",
      "field_search": "question",
      "question": "Sp bên mình là sản phẩm nhập từ đâu ạ? Có phải sp dựng ko?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ sản phẩm này bên em có xuất xứ từ mỹ và sản xuất tại Trung Quốc ( có thẩm quyền ) chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.135563,
      "id": "26172401",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình đã mua một sản phẩm rồi đang trong thời gian góp jai cho e hỏi e có thể mua được trả góp tiếp ko",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin  thông tin là anh đang mua trả góp với công ty tài chính nào vậy ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.122221,
      "id": "23087906",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có đặt hàng mua máy này. Nhưng hôm qua bên tgdd không liên lạc được với mình nên đơn hàng của mình bị hủy. Qtv có thể liên lạc để mình đặt hàng lại được không. Sdt của mình 0986 743 234",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em đã nhận thông tin của anh và sẽ có nhân viên liên hệ với anh hỗ trợ anh sớm nhất nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.068106,
      "id": "26783812",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhận khuyến mại có được trừ vào sản phẩm ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) bên em chưa hỗ trợ khách dùng trừ vào sản phẩm chị nhé, Chị có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.050877,
      "id": "22826252",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này bên mình có trả góp 0% k ạ",
      "answer": "Chào anh Vân,Sản phẩm Iphone 6 32GB hiện đang có hỗ trợ trả góp lãi xuất 0% của HomeCredit  anh nhé. Hồ sơ cần có CMND ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), bằng lái xe (còn thời hạn). Trả trước 40% giá trị sản phẩm, trả trong 6 tháng mỗi tháng đóng khoảng 939.500đ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.042093,
      "id": "25500243",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này còn sản phẩm ở tất cả cửa hàng ở Quận Gò Vấp k ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này có hàng tại các siêu thị Thegioididong.com hay DienmayXANH.com ở khu vực Gò Vấp đó ạChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.041313,
      "id": "23812092",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em lúc nói từ mic mình sang loa ngoài máy khác không được cho e hỏi sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.036335,
      "id": "24837384",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở mình có bán iphone6 lock ko ạ nếu ko có bán cho em hỏi nên mua hàng iphone lock ở đâu ạ cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình chưa kinh doanh hàng lock và mình chưa mua sản phẩm lock lần nào nên không thể hỗ trợ bạn nơi mua tốt được, mong bạn thông cảm ạ !Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.003391,
      "id": "27633547",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tôi đã có mua 1 sản phẩm trả góp rồi, giờ muốn mua trả góp 1 sản phẩm khác có được không vậy",
      "answer": "Chào anh!Dạ anh có thể làm hồ sơ với công ty tài chính khác để có tỉ lệ duyệt cao hơn nha anh. Anh vui lòng cho em xin thông tin tên công ty anh đang góp, độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.930538,
      "id": "26524519",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu mua trực tiếp iphone 6 tại cửa hàng có được giảm giá không vậy",
      "answer": "@MINH: không",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.929993,
      "id": "19818572",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá bên ngoài cửa hàng là 7.4m thôi, sao tgdđ bán tận 9m thế",
      "answer": "Chào anh Mỗi cửa hàng sẽ có những chính sách và hình thức kinh doanh khác nhau ạ. Sản phẩm bên em kinh doanh là những sản phẩm chính hãng, kèm theo chính sách bảo hành. Bên cạnh đó còn có những khuyến mại, hậu mãi hấp dấn, nên giá sẽ cao hơn một chút. Tuy nhiên không phải vì thế mà bên em tự nâng giá sản phẩm quá cao, mà sẽ kinh doanh sát giá với giá từ nhà sản xuất đưa ra anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.919233,
      "id": "17646943",
      "field_search": "question",
      "question": "@Phương Thuý: dạ. Vậy e cần đặt cọc trước không ạ",
      "answer": "Dạ mình có thể tham khảo đặt cọc trước để chắc chắn có máy cho mình chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.911171,
      "id": "23524089",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho xin hỏi tí xíu, mua trả góp có được hỗ trợ online hay không vậy, tại mình cũng mới đặt mua hàng online rồi",
      "answer": "Chào anh Tùng,Anh đặt mua hàng online giá rẻ thì vẫn có thể mua trả góp được anh nhé, nhưng không áp dụng lãi xuất 0% ạ. Nếu anh đã đặt online thành công thì khi ra siêu thị nhận máy anh mang theo hồ sơ ra để làm thủ tục mua trả góp ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.910864,
      "id": "28525305",
      "field_search": "question",
      "question": "tặng phiếu mua hàng trị giá 500k, vậy có được giảm trừ trực tiếp luôn vào sản phẩm này không?",
      "answer": "Dạ chào anh Phiếu mua hàng dùng để mua các sản phẩm khác và sẽ không được tính vào giá mua máy anh nhéThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.882656,
      "id": "18677371",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi sản phẩm này còn hàng ở quận 7 hay q1 không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này hiện đã hết hàng ở toàn khu vực Tp HCM nha anh. Tuy nhiên bên em còn rất nhiều sản phẩm tương đương cũng rất tốt nếu anh đồng ý thì em tư vấn cho anh được không ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.860096,
      "id": "26693288",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình muốn mua sản phẩm còn nguyên seal ko",
      "answer": "Chào anh,Hiện với sản phẩm iphone bên em đang kinh doanh là hàng nguyên seal chính hãng 100%, khi mua máy anh vui lòng thanh toán trước rồi mình mở seal anh nhaThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.854334,
      "id": "21351416",
      "field_search": "question",
      "question": "mình ở thanh,xin hỏi st ở thanh hóa còn sản phẩm này không",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại sản phẩm còn ở Thanh Hóa nhiều khu vực anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng giúp  anh cụ thể. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.818993,
      "id": "22969660",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt hàng có cần cọc tiền k v",
      "answer": "Chào anh, Hiện anh có thể đặt chuyển hàng không cần đặt cọc anh nha , anh để lại số điện thoại và khu vực bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.79685,
      "id": "26061859",
      "field_search": "question",
      "question": "Với sản phẩm này thì mình có thể trả trước 500k dc ko",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm không có trả trước 500.000đ chị nhé. Hiện chị có thể trả trước 0đ hoặc thấp nhất là 799.000đ chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.785069,
      "id": "26624832",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi phiếu mua hàng có thể trừ trực tiếp vào sản phẩm k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) không được hỗ trợ trừ trực tiếp vào sản phẩm chị nha, mong chị thông cảm, Chị có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.766687,
      "id": "19277989",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv cho mình hỏi cửa hàng thế giới di động nào  bán i phone 6 32gb gần sơn đồng hoài đức nhất mình mua j7 prime ở thế giới di động sơn đồng có được đổi chả ở cửa hàng thế giới di động khác không mình cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh Đoàn,iPhone 6 32GB có hàng tại siêu thị:  Ngã tư Sơn Đồng, xã Sơn Đồng, H. Hoài Đức đó anh. Anh mua J7 Prime tại siêu thị khác thì anh vẫn có thể đến siêu thị Sơn Đồng đổi trả được nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.75919,
      "id": "22632781",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k trừ trực tiếp vào sản phẩm được không anh",
      "answer": "Chào anh TínRất tiếc thì PHIẾU MUA HÀNG không được hỗ trợ trừ thẳng vào giá máy ạ, anh có thể dùng để mua các sản phẩm sau này tại Thegioididong.com anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.757755,
      "id": "18246331",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi sắp tới đợt 30/4 - 1/5 shop có khuyến mãi hay giảm giá sản phẩm này ko ạ",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại thì bên em vẫn chưa có thông tin về khuyến mãi nhân kỉ niệm ngày lễ như anh nói ạ. Anh vui lòng thường xuyên cập nhật trang web Thegioididong.com để nhận thông tin ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.748606,
      "id": "17557155",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko đặt cọc có mua mahs dc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này bên em chưa có thông tin nha anh, mong anh thông cảm ạ. Anh có thể tham gia đặt cọc để có thể nhận được máy nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.728878,
      "id": "21407305",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình ra cửa hàng của tgdt muốn năng cấp ios 8.3 lên ios 10 thì có tính phí không ạ?",
      "answer": "Chào chị !   Rất tiếc bên em không hỗ trợ nâng cấp IOS chị nha. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.722855,
      "id": "20650337",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi mình có mua 1 điện thoại trả góp tại cửa hàng chưa thanh toán xong tiền hàng hàng mình vận động đều đặn và đầy đủ ạ mình có thể mua thêm 1 cái trả góp nữa được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh hoàn toàn có thể tham gia trả góp thêm được nha anh. Tuy nhiên anh nên chọn tham gia công ty tài chính khác để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn nha anh. Không biết anh đang tham gia công ty nào ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.720446,
      "id": "28247995",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có trừ vào giá sản phẩm được ko ad. Thấy chỗ khác có 6990000",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá nha anh. Anh có thể dùng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ mua các sản phẩm có tại siêu thị thegioididong.com anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.712385,
      "id": "28156166",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi sản phẩm còn màu xám không qtv",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu xám ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ, anh tham khảo nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.704386,
      "id": "21328729",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm có trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này bên em có có hỗ trợ trả góp anh nhé. Anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.695591,
      "id": "21859845",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi trình duyệt safari trên iphone 6 có gỡ cài đặt được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là ứng dụng mặc định và không gỡ cài đặt được bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.692997,
      "id": "29378156",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm iPhone cũ bên mình có cam kết hàng đúng chuẩn ko ạ...s e đặt máy SE cũ mà tới ngày lên xem máy thì nút nó sụt sịt lắm",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm anh đang quan tâm là sản phẩm do khách hàng không thích ,không có nhu cầu dùng hoặc có lỗi nên trả lại ạ, bên em thu lại sản phẩm và bảo hành sau đó bán ra với giá của máy cũ đã qua sử dụng và vẫn có bảo hành,các chính sách hỗ trợ nha anh nên anh yên tâm ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.642067,
      "id": "18549097",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi cửa hàng ở 105-105 A ngô gia tự còn hàng k vậy",
      "answer": "Chào anh,Em kiểm tra thì sản phẩm này vẫn còn hàng ở siêu thị Thegioididong.com nơi anh đó ạ. Nếu như anh quan tâm đến sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể hỗ trợ đặt giữ hàng tại siêu thị cho anh trong 3 ngày để khi anh ra siêu thị sẽ chắc chắn có hàng cho anh mua. Hoặc nếu anh không có thời gian ra siêu thị và thích nhận hàng ở nhà thì bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi cho anh luôn anh nhé.  Mong nhận được phản hồi của anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.631784,
      "id": "18767428",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt mua được 2 ngày rồi vậy là nhận hàng bình thường phải không ad.",
      "answer": "Chào anh Nhân,Trường hợp này thì nếu anh đã đặt hàng bên em và đã có tin nhắn xác nhận hoặc bên em đã liên lạc với anh để xác nhận đơn hàng thì anh vẫn sẽ nhận được sản phẩm bình thường anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.614212,
      "id": "20887714",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đem máy ra thẳng cửa hàng nhờ hỗ trợ kỹ thuật được không ạ!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn có thể dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và hỗ trợ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.605558,
      "id": "27565555",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho em hỏi, mình đến của hàng mua thì có nhận được giá khuyến mãi không? hay là phải đặt hàng online mới được khuyến mãi ạ!",
      "answer": "Chào anh, Anh phải đặt mua online trên web thành công và ra siêu thị Thegioididong.com mua sản phẩm để nhận giá ưu đãi anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.603144,
      "id": "27308503",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ví dụ trước khi tới cửa hàng mua đt thì em đặt onl sạc dự phòng tại cửa hàng thì lúc mua đt được phiếu mua hàng có đc áp dụng ko ạ?",
      "answer": "Xin chào anh. Rất tiếc hiện tại bên em không thể thông tin chính xác với anh được ạ. Mong anh thông cảm và vui lòng liên hệ 18001060 để được hỗ trợ kỹ hơn nhé Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.599913,
      "id": "17774969",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt mua ip6 online ngày 19/ 3, thì cửa hàng nói 1-7/4 hàng về, vậy khi hàng về thì cửa hàng sẽ gọi điện báo mình ra lấy phải k?",
      "answer": "Chào chị,Dạ, khi máy về đến siêu thị Thegioididong.com sẽ có nhân viên liên hệ để thông báo cho chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.591293,
      "id": "17710821",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đặt hàng trước vậy giờ mình đã có thể làm trước hồ sơ trả góp để mấy nữa được nhận máy được không?",
      "answer": "Chào anh Liem,Nếu anh đã đặt trước rồi thì anh có thể làm hồ sơ góp bây giờ vẫn được nha. Nếu hồ sơ góp được duyệt, công ty tài chính sẽ giữ kết quả (trong vòng 7 ngày) để anh khi có hàng, anh xác nhận thông tin, làm hợp đồng góp rồi nhận máy luôn nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.582071,
      "id": "27914825",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trực tiếp iphone 6 có được phiếu mua hàng 500.000 không vậy? phiếu áp dụng cho đơn hàng bao nhiêu tiền , và những sản phẩm gì được áp dụng?",
      "answer": "Chào anh, Hiện khi anh mua sản phẩm  iPhone 6 32GB trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com sẽ nhận được khuyến mãi: Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPadVà phiếu mua hàng trị giá 500.000đ có áp dụng mua mất cả các sản phẩm tại DienmayXanh.com hoặc Thegioididong.com ở đơn hàng sau anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.572834,
      "id": "17662531",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm này bên tgdd đã có bán chưa",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm Iphone 6 32GB anh quan tâm bên em đang có hỗ trợ khách đặt hàng chứ chưa kinh doanh tại siêu thị nha anh, anh có thể tham gia đặt cọc để nhân viên bên em hỗ trợ anh giao hàng từ:  01/04 - 07/04/2017 nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.560635,
      "id": "27155579",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi cửa hàng mình cn iPhone 6s màu đen ko ak",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc là sản phẩm Điện thoại iPhone 6s 32GB còn màu vàng đồng thôi ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.554113,
      "id": "27599411",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên mình có bán sạc + tay nghe Iphone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có bán Tai nghe iPhone 6 anh nha. Anh xem tại nhé. Còn SẠC - CÁP IPHONE 6 thì anh vào để mua nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.522415,
      "id": "19390592",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi trước tầm tháng 9 năm ngoái mình mua 1 chiếc lumia 730 ở cửa hàng giờ mình muốn đổi sang iphone 6 thì cửa hàng có lấy lại máy cũ không ạ? Và mình phải bù thêm bao nhiêu nữa ạ? Mong có phản hồi từ cửa hàng sớm.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh bên em chỉ nhận thu lại các sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, còn trong 12 tháng kể từ ngày mua và tình trạng máy còn tốt anh nhé. Nếu máy của anh đáp ứng đủ các điều kiện trên vui lòng cung cấp thông tin về ngày mua và giá mua chính xác để bên em có thể kiểm tra và tính toán giúp anh tốt hơn ạ.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.520357,
      "id": "17679690",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em đặt cọc,khoản 2tuan sau em mới lấy điện thoại, như vậy có được không QTV",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh đặt cọc máy sẽ nhận hoàng từ 01/04 - 07/04/2017 nha anh! Khi có hàng bên em sẽ gọi anh và giữ sản phẩm tại siêu thị cho anh 3 ngày đó anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.499672,
      "id": "26479703",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ko có thẻ mà mua tại cửa hàng trả hoàn toàn có được giảm 1tr ko?",
      "answer": "Chào chị,Dạ không được chị nhé, chị không mua bằng thẻ thì khuyến mãi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB sẽ không có, còn khuyến mãi giảm 1 triệu thì vui lòng đặt hàng sản phẩm trước ở website rồi ra siêu thị bên em mua mới được chị ạThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.4833,
      "id": "32577146",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho hỏi sản phẩm này live tream game free fire trên youtobe được không",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm  này có thể đáp ứng tốt nhu cầu sử dụng của anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.475378,
      "id": "23682078",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi PMH 500k có trừ vào giá sản phẩm hay dùng để mua thẻ cào được không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ phiếu này mình chỉ được dùng để mua thẻ cào không được trừ vào giá anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.451315,
      "id": "17471505",
      "field_search": "question",
      "question": "ĐẶT CỌC TẠI THỜI ĐIỂM NÀY THÌ KHI CÓ HÀNG THÌ GIÁ BÁN VẪN LÀ 9.990 TR FK Z ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện chị cọc thì khi nhận hàng giá máy là 9.990.000đ ạ, chị vui lòng liên hệ siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và hỗ trợ nhé.Xin được thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.448793,
      "id": "22116006",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV, cho mình hỏi Iphone 8 khi nào ra và cửa hàng có kinh doanh dòng này ko ạ?",
      "answer": "Chào anh TúHiện bên em chưa có thông tin về việc kinh doanh iphone mới ra mắt ạ. Anh có thể cập nhật website thường xuyên để nắm thông tin nhanh nhất nhé. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.40995,
      "id": "27186416",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi mã km nhận được ngày của momday thì nếu m ra ngoài cửa hàng mua điện thoại thì đọc mã sẽ được giảm 3% phải không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Mã giảm giá Ngày của Mẹ chỉ áp dụng Online, không áp dụng tại Cửa hàng chị nha. Chị vui lòng nhập Số điện thoại và Coupon trên Website để được Giảm giá nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.39392,
      "id": "17977772",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt cọc rồi có lấy lại cọc đc k ạ",
      "answer": "Chào chị !  Dạ nếu chị đặt cọc rồi nhưng thấy không ưng sản phẩm thì vẫn có thể lấy cọc lại không mua sản phẩm chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.317356,
      "id": "18751217",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt hàng hôm nay thì khi nào có hàng vậy?",
      "answer": "Chào anh TrườngHiện bên em chưa có thông tin về hàng Điện thoại iPhone 6 32GB ạ. Anh có thể cập nhật website thường xuyên để nắm thông tin nhanh nhất nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.316593,
      "id": "30375785",
      "field_search": "question",
      "question": "Tặng thêm phiếu mua hàng 500k có được trừ vào giá máy không shop ơi...cho mình hỏi...sao cái ipad của mình không có imessage vậy, nó báo là mình đã đăng nhập trên ipad mini 4. Mà mini4 mình bán lâu rồi.,Tặng thêm phiếu mua hàng 500k có được trừ vào giá máy không shop ơi...cho mình hỏi...sao cái ipad của mình không có imessage vậy, nó báo là mình đã đăng nhập trên ipad mini 4. Mà mini4 mình bán lâu rồi.",
      "answer": "Chào bạn , Bạn có thể chụp ảnh màn hình phần báo lỗi imessage như vậy và đăng ảnh lên đây để mình xem và giúp bạn được tốt hơn nhé .Dạ hiện iphone 6 có giá sốc online là 6.690.000₫ (Kết thúc 14/10) và giá này không áp dụng kèm phiếu mua hàng anh nha.Mong phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.309826,
      "id": "30335018",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua online thì mình ra cửa hàng lấy được không mình có xem hàng trước khi lấy không giá vẫn là giá onl phải không",
      "answer": "Chào chị, Chị đặt mua online trên web trước và ra siêu thị nhận sản phẩm với giá là 6.690.000₫ chị nha, và sản phẩm này là nguyên seal mới 100% nên chị cứ yên tâm nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.29422,
      "id": "26638961",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi cửa hàng ở Vĩnh Kim - Châu Thành - Tiền Giang còn hàng ko ad???",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB đã hết hàng tại Huyện Châu Thành, mong chị thông cảm. Nếu như chị quan tâm đến sản phẩm này thì chị có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của chị để bên em liên hệ chuyển máy về siêu thị gần chị trong 3 – 5 ngày (không tính thứ 7 và chủ nhật) để chị có thể mua hàng thuận tiện hơn chị nhé.   Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.28219,
      "id": "22793471",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ở cửa hàng Phú nhơn, Chư Pưh, gia lai còn hàng ko ah",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm ở Chư Pưh không còn hàng anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng trong 2-7 ngày và giao tận nơi.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.236597,
      "id": "17450187",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp có phải đặt cọc gì nữa k vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Hưng,Anh có thể tham gia đặt cọc cho sản phẩm IPHONE 6 32GB để có thể nhận được PMH 300.000đ nha anh, nếu anh cần hỗ trợ thêm về vấn đề gì anh có thể phản hồi tại đây bên em sẽ hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.209219,
      "id": "26757084",
      "field_search": "question",
      "question": "K lấy PMH có được giảm trên sản phẩm không ad?",
      "answer": "Chào anh,Anh không lấy Phiếu mua hàng thì cũng không được giảm giá sản phẩm nha. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.207705,
      "id": "29661434",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngay lúc này lại cửa hàng đặt rồi mua luôn được không ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại nếu anh đặt với chương trình MUA ONLINE GIÁ RẺ: 6.690.000₫ thì anh cần đặt online trước anh nhé. Sau đó có thể đến siêu thị Thegioididong.com để mua hàng vẫn được nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.188965,
      "id": "28393879",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là phiếu mua hàng 500k thì khi mình mua máy là đc trừ trực tiếp 500k vào sản phẩm luôn ạ?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ bên em không áp dụng trừ vào giá ạ, anh có thể dùng mua những sản phẩm khác anh nha!Mong anh thông cảm ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.183144,
      "id": "23909264",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi... mua trả góp 50% mà ko có CMT thì có được không vậy.....",
      "answer": "Chào anh,Nếu không có CMND thì anh chưa trả góp được, anh bổ sung thêm thẻ căn cước được không ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.164764,
      "id": "17539294",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có đặt cọc mua sp này mà sao ko thấy tên trên d/s nhể add",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh đặt cọc lâu chưa ạ, có thể danh sách chưa cập nhật đó ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.160458,
      "id": "24105672",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi cửa hàng mình còn iphone6 màu gì",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này ở siêu thị bên em chỉ có 1 màu là vàng đồng thôi anh nhé, màu này đẹp và cực kỳ sang trọng đó anh ơi, nếu quan tâm sản phẩm anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại sau đó bên em sẽ liên hệ để hỗ trợ anh giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.119568,
      "id": "23004570",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt ip6 tại tgdd gia bình từ hôm thư 7 tuần trước cho mình hỏi khi nào có hàng vậy",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể gọi 1800 1060 để được kiểm tra đơn hàng anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.117802,
      "id": "25563502",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng có bán nút home giả dán cho iphone k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em không kinh doanh sản phẩm đó ạ mong anh thông cảm nhé anhThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.105902,
      "id": "24201323",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi khi nào thì sản phẩm ip 6 32gb sẽ hết hàng vì mình muốn mua nhưng hiện tại thì chưa đủ đk",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này thì bên em không có Thông tin khi nào sản phẩm hết hàng mong anh thông cảm ạ, hiện tại anh có thể mua trả góp được đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.1005,
      "id": "24690742",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có thể mua 2 sản phẩm cùng lúc theo hình thức trả góp không ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện công ty tài chính HomeCredit có hỗ trợ anh mua trả góp cùng lúc 2 sản phẩm anh nhé. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền trả trước và số tháng trả là bao nhiêu  để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.086615,
      "id": "26561389",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình không đặt hàng online mà xuống tận siêu thị thegioididong mua luôn, vậy có đuợc giảm giá 1 trịu không?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ ưu đãi giảm ngay 1 triệu chị vẫn có thể mua tại Siêu thị được nha chị, áp dụng ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.085335,
      "id": "25325796",
      "field_search": "question",
      "question": "Mai nay bên mình đã mở cửa bán hàng lại chưa ah",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em sẽ mở cửa bán hàng lại vào mùng 4 ngày mai anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.066786,
      "id": "24791800",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi bên mình có bán trả góp ko ạ, lãi xuất là bao nhêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com có bán trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB với nhiều gói LÃI SUẤT chị nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.9674635,
      "id": "18259697",
      "field_search": "question",
      "question": "CHÀO QTV MÌNH MUỐN HỎI CHÚT, MÌNH VỪA MUA MỘT Sản phẩm điện thoại hôm qua tại TGDD, nay muốn đổi các sang sản phẩn khác có đc không?",
      "answer": "Chào anhAnh mua máy mới tại Thegioididong.com hôm qua thì bên em có thu lại cho anh với giá khoảng 80% rồi anh bù tiền(nếu có) đổi sang máy khác ạ. Anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và tránh mất thêm phí nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.920581,
      "id": "17543845",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e đã đặt cọc rồi",
      "answer": "Chào anh,Dạ Thegioididong.com giao hàng cho anh từ 1/4 đến ngày 7/4 đó ạ, anh vui lòng đợi thêm một thời gian nữa nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.897335,
      "id": "25325988",
      "field_search": "question",
      "question": "Mai nay bên mình đã mở cửa bán hàng lại chưa ah",
      "answer": "Chào anh,hôm nay Thegioididong.com nghỉ tết ạ. Mùng 4 tết bên em mở cửa làm việc bình thường ạ.  Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.895792,
      "id": "29397865",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi , cho em hỏi là những câu tl của câu hỏi bảo mặt icloud mà mình đặt cho khác là gì ạ ? Hôm qua em mua 1 sản phẩm bên mình nhưng ko thấy nv nói gì về câu hỏi ạ , giờ em phải lm sao ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ có phải là siêu thị bên em làm cho anh tài khoản iCloud phải không anh ơi? Nếu thế anh vui lòng ra siêu thị bên em trực tiếp tại nơi anh được hỗ trợ tạo hôm bữa rồi bên em tại đó giúp anh nhé, chứ hiện tại bên em không giúp được tại website vì đó là thông tin bảo mật nên cả bên em cũng không biết ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.892022,
      "id": "23522608",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm ip6s còn bày bán ở tgdd kog ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6s 32GB hiện siêu thị Thegioididong.com bên em vẫn đang kinh doanh và được hỗ  trợ khuyến mãi mua online giảm giá hấp dẫn nữa đó anh ạ. Không biết anh đang ở khu vực nào để em kiểm tra sản phẩm còn hàng tại siêu thị gần anh nhất không anh nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.884989,
      "id": "20103897",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm có hỗ trợ trả góp 0% không vậy, Mình có thể làm giấy tờ ở bình thuận, và thanh toán và nhận máy ở đà nẵng được không?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm này không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh. Và không thể làm ở Bình thuân thanh toán nhận máy tại Đà Nẵng được nha anh, anh làm tại đâu thì nhận máy tại đó. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.877494,
      "id": "26948911",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 64gb cũ thì cửa hàng có bán không ạ",
      "answer": "Chào anh. Sản phẩm không có hàng tại hệ thống Thegioididong.com. Anh vui lòng tham khảo thêm sản phẩm khác. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh có thể đặt giữ hàng hoặc chuyển hàng về siêu thị gần nhất. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.866905,
      "id": "23122387",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng mình còn iphne 6 16gb không",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại Thegioididong.com không có Iphone 6 16gb nữa anh nhé. Anh có thể tham khảo sản phẩm Iphone 6 32gb. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.822925,
      "id": "27566100",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tý : Đặt hàng trên trang của TGDD rồi đến cửa hàng mua có được ko? hay là người của TGDD mang máy  đến mới mua được giá 6.690.000đ?",
      "answer": "Chào chị Dạ, chị đặt hàng trên web Thegioididong.com rồi đến siêu thị Thegioididong.com nhận được chị nha. Hoặc nếu chị muốn nhận hàng tại nhà thì chị vui lòng chọn nhận hàng tại nhà,  nhân viên Thegioididong.com sẽ giao hàng trực tiếp giúp chị. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.804573,
      "id": "20399533",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi bên mình có bán iphone 5s look ko ạ",
      "answer": "Chào anh LâmHiện bên em có kinh doanh này ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.782233,
      "id": "25266430",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mùng 1 tết siêu thị mình có mở cửa không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là siêu thị Thegioididong.com không mở cửa vào mùng 1 tết anh nhé, mong anh thông cảmvà quay lại vào ngày 4 tết ạThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.778309,
      "id": "22408932",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi, hiện tại e đang trả góp cho 1 sản phẩm được 6 tháng ( gói 12 tháng), vậy e muốn mua trả góp thêm 1 sản phẩm nữa đc k ạ?",
      "answer": "Chào chị Ngọc,Chị góp thêm sản phẩm khác vẫn được chị nha! Chị đang góp qua công ty tài chính nào vậy chị?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.7551565,
      "id": "24303233",
      "field_search": "question",
      "question": "E có thể mua tra gop hai sản phẩm được ko",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị có thể làm hồ sơ mua góp với 2 sản phẩm nhé chị.Với sản phẩm Iphone 6 32Gb này chị muốn đưa trước và góp bao lâu để em hỗ trợ thông tin đến chị nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.741559,
      "id": "25326157",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động ở vũng tàu mấy giờ sáng mới mở cửa vậy ạ, sản phẩm iphone 6 32gb giờ còn hàng ở các chi nhánh vũng tàu không ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện bên em sẽ mở cửa vào lúc 8h00 sáng ngàu mùng 19/2 chị nhé. Chị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào Vũng Tàu để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.739074,
      "id": "22909650",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm có xu hướng giảm giá không ạ",
      "answer": "Chào anh CườngHiện em chưa có thông tin về giá của sản phẩm vào thời điểm tiếp theo, theo em thì máy sẽ có xu hưởng giảm hoặc giữ giá bởi do đang có khá nhiều mặt hàng mới được ra mắt, anh có thê theo dõi thông tin trên website Thegioididong.com anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}